打破黑警曱甴論

只有低智慧生物先會分辨唔到其他物種以為都係同類
所以真正曱甴眼中所有生物都係同類，佢地冇認知能力下，所有示威者就變成曱甴
以後有黑警對住你講曱甴時，可以講，你咪係囉黎招呼對方

推

咁複雜的邏輯黑弱智警係唔會明 直接叫佢地黑公安就對

都知佢地唔明，所以直接講你咪係囉
所以要用人類智去睇低級生物思維

變晒噴火龍咪得

香港人叫曱甴做小強
小而強大
大陸叫火影、海賊、星疾d熱血男主角做不死小強